[formis_9] 宋河英 g持區 1 😊

由IS到而家，我只會g持 宋！ 河！ 英！

舊河英po

宋河英生日快樂

宋河英包包臉

只係留意宋河英

5識

學友兄上次讚過人，貢快5記得😑

我都唔記得左 上個po張相得意d

撩埋鼻屎+多幾分😂

有人以為河英係00年後出生，因為個樣生得細，其實係97

撩鼻屎戈張好可愛😂

再黎幾張前幾日 kcon

嗯嗯，睇落似 14, 5 😇

依個樣超正

大特寫

自推下先

有無睇佢地上sj 團綜

而家先法國原來打錯名，係 fromis 唔係 formis

未吖，有冇link😄

係米尼個

歌神hoball
之前喺twitter搵weme睇到d片段，原來係依套😄

未夠紅咩

原來仲大過我

叫佢河英小姐姐囉😹

啲女做咩越來越細個

佢唔算細啦😄 ps新團梗係搵d後生d㗎喇，唔係過多幾年容乜易變中女😄

嗯嗯 ，依張影得好令

好靚啊😍😍😍💕

嗯，多謝g持😊

肥版iu

嗯嗯嗯

小白同牛奶妹最正

咩樣㗎，貼黎睇下😄

少留意佢😅

其實覺得唔係太過似啫

成個牛奶妹咁

呢張幾有feel

個神態幾似丫

其實以前牛奶妹係gfriend暗字，而家俾佢搶左個名？😄

但當時d人話暗字似我又唔覺

整爛左條拉鍊

推推

naver 更新

又話唔識扮可愛但成日chok可愛樣

學緊嘛😄